hi 淡友 (474)

逢高加沽，熊軍們上呀

熊熊哈

疑 無加密

牛牛哈!

今集史箂姆好好睇呀

雖然已經258，但熊軍千祈唔好驚，熊！熊！哈！

重牛過

尋日又話殺牛嘅

258 雙頂

上呀

夾左我400點熊仔

熊軍會戰勝歸來！熊！熊！哈！

嘩美女再上

消息只係大戶藉口

上llm

🐻🐻🦐

我覺得要

棍落

沽左道指洗唔洗避下？怕今晚美女會夾高

又fake我去睇

搞下氣氛姐

熊軍又然

everybody say
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

又夾番上去

夾就一定

沽左3張美期

我睇到啲嘢

打！靶！
哈！ 哈！

熊軍聽日仆街了

美市冇反應

熊！熊！哈！

決定扑暈自己等聽朝

熊仔有福了
上天國

納dee跌 港女升到仆街得唔得 今晚唔想mon市

納升俾我地沽

納指呢排對港股冇咩影響力

沽緊 都想佢再抽高少少比我拎個靚位

258依然好大阻力

無端端多左咁多淡友，連我自己轉埋淡...姐係代表係時候升

我都沽緊 納dee都被700抽高左上去 call 緊港女對沖

258開熊 去到252平倉開牛，阿婆都識玩

今晚700帶領納指爆升

抽左上去止賺離場

未到聽日已經叫春

人地都叫左減磅 減左都仲夾到叫春

蓬go加gu，熊軍終Sing

牛 牛 嘻

係 熊 熊 哈

突然全部巨棍落

258唔沽等幾時

25800 -3

望定 D 熊仔先

同你做左對家 258 +1

3萬

當年摩西分熊海，分開左右兩邊，左邊係0920打靶，右邊係0930打靶

25800都穿埋

終於頂穿258

262見

師公

Don't binc la

248見

痛

Qq 350 ok?

巴打你好high

美期綠燈

明明唔睇 又睇呢到見到報價

叫布神approve

牛軍high high high

大C金口:本多終勝

一齊嗌口號，熊！熊！哈！

我都覺，388係唯一一隻最強藍籌，已經比2318仲強

又出黎派錢

講咗要找數架ma

好長條針

夾死淡友

388是要PUT的 咁既成交， 下季業績就見真章

等佢上240再put落去就和味

388 put 咗預左坐貨

我都會put 不過等高d先

上到260

熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

成班無骨氣
聽日見200

又大棍

升鬼到咩

大棍落 牛軍走

口號 大聲d

聽朝all in Q熊 fat fat

今次收曬牛軍皮

夜期穿25900

鏟sir

熊熊瓜

美金上返254

女

Gogogo

棍上

嘩 聽日千升

升得有少少離譜 RSI嚴重超買

牛軍扮熊軍屌返牛軍，真低質

追返ig輸左果五千

細注就贏緊200幾點... 大注就輸返幾倍... 唉

等埋 2200 英內閣脫歐決議成功，千升日定案了

好心痛，明明諗住收皮前all in700屌佢老味8證券取消我order

水瀨又玩我

尋晚都話千升架

今晚千升之夜

我隻q牛真係健康財富滾滾來

老美又轉返強 升穿升軌

熊軍仲有希望咖，定啲嚟！
熊！熊！哈！

你做過咩黎呀？

發生乜事

Same here

cabinet過左仲要國會上下院都過左先
分分鐘有ministers唔同意quit鳩埋

熊！熊！啪！

26000基本

今日日頭諗住試下玩多兩三張, 點知幾次都係一陣就打左靶...
頭先7點幾257細期+2 就到依家直上...

過咗內閣個市都可以打定丁啦

好友一有位就一野衝上去嫁啦，合理啊

熊軍

點會唔同意，保守黨提脫歐，Jeremy Corbyn又想脫歐

今日個十手恒call 仲要驚死放走埋, 依家qq put call 都過左夜

熊軍要搵定星期六日炒散對沖了

個deal未必岩心意架嘛

明天夾好友吧

撚狗市
等睇夜期升1000

咁都回返好多啦 都200點有4k

晴巴有無7000加沽

熊軍去左IFC攞籌未

唔好咁啦，介紹d炒散俾佢地

26500 > 27000 > 28000 > 29000

仲有無熊軍呀

痴線

直上32000

嘩沖個涼就259

想贏錢,可唔可以加埋我

去哂番part time 對沖了

我依家好high

熊軍係咪要轉行加入番牛軍

我會係到繼續分析

唔夠膽+1

千升之日 劍指27000

b浪來了

聽日裂口 唔洗含

想學嘢，加埋我得唔得

班熊熊哈呢。
牛軍反cup

呢轉算不算b浪呢

牛軍唔準high!

要事後先知

熊軍最緊要信念，熊！熊！哈！

認真 今晚係high得過

一日未到9:20都有機會贏，熊！熊！哈！

我一諗起同圖爺 面神同船
個人就好不安

今晚牛high high

熊熊哈！牛牛閪！

布神隻700call 聽朝可抽高多少？

又要針啦

岩岩追番十萬又輸番哂
既然輸左咁就
熊！熊！哈！

你地睇完上面分析再試下自己分析有咩結果再拎出黎討論下啦

爽死

你話食晒果十萬 然後放一千去賭咋ma

咪話左收市前入番700熊
熊！熊！哈！

意大利佬都就轉燈

布神一出燈PO就爆左上去

又比手足呃佐
咁多人開acc,無人交易

熊 熊 哈
打靶
哈哈

痴撚線，意大利佬由-2%升到就轉燈

跌硬 燈乜

用你條link開左個殘體ac
之後自己再開過

差一分就拎到1000美金
有無手足幫幫手

德國佬升左200點呀

輸三十戰果保持不變
熊！熊！哈！

夜期還夜期
熊熊哈#

唔使驚咖各位熊軍，美股仲有一個指數係紅色

咁可愛既
「幫你check過」

睇黎不宜淡
On9市
700業績領升，加埋老美反彈

升咁多係咪應該回下 PLS

大戶一出,便知有沒有

因為成個ig得兩條友識講廣東話

熊軍集氣！

唔知港女上唔上到呢

唔好再升啦

熊軍wor

＋1啦，老美未開市都咁high, 開埋咪升到仆街

+400 熊熊哈哈

數錢數到手軟啦

聽日裂上1000點好唔好呀
700一開升50

熊！熊！針

係驚升過多

一陣老美搞事

熊熊哈左成日

all in sqqq

救me

道期咁high

熊啪啪！熊啪啪

琴晚有版你睇
一開市插到谷底
又反彈

其實香港期指升影唔影響到美市?

熊軍唔需要驚，外圍仲有紅色

騰訊帶領全球股市上升

同問

唔好睇得咁好
低位升左差唔多2百點已經

你唔見琴日港女跌
老美又跌咩

不問價+

放工食埋個飯姐
牛三咁樣樣，DJI 26050 沽落黎都怕怕地，穿255就走算

有我人已經玩緊納

有無

+/-?

37張大期

加納

一個QQ

好high -唔落手

+ for sure

睇返圖真係好蠢
DJI 3試 252 唔穿，死都唔走

恆牛騰牛過夜
但啲恆指沽就

比D深D的下降OK?

會唔會又撚狗

大家再見

咁樣對沖有咩意思

睇位做長倉

要穿27000

挽留

DLLM, post都唔追，懶到呢

唔call油就笨柒

SET 左止賺 25550 算
安心上路
蠢到小左400點

我儲左甘耐既put
睇來都要放手

上番通道頂都已經27000，要等下一次?

好似仲好遙遠

對沖唔係應該用期權咩

收復左265 再講，逢低加call

布布覺得今年最低位已經到左？唔係掛

開始JUMP DOWN

買2球248放倉底，用番大戶建倉位冇死

大戶都未轉到淡倉，點落

成日捉到手影 痴線

抵鬧

呢D友咪答佢啦
計算機都唔用係度買字花

意思就大，依家個市咁chok ，成日高開低收，咪開市食牛收市入

夢b
我想賺錢
俾個銀行戶口你，入錢俾我得唔得

會落番248 既時候都轉哂倉啦下嘛

邊個扮牛軍party, 宜家回左成70點

Qq肥熊 聽日自動止蝕

係入都入奈奈果個

期260都穿唔到

師傅重傷 你仲鞭

輪商好似預告左出完業績會縮IV 不過企岩邊都係賺

點捉

布布啲盤感點練返黎架？

200！！！

有講？

仙輪點縮？double or nothing

聽日一定入熊
劇本應該係 先升300再跌500

大戶今日幾好戲, hold撚住跌百幾點, 最尾一野跌到兩百幾點引熊, 等傻散以為又跌

笑什麼 你就是富途傻散

等我轉交俾佢
俾我左先

重要咁岩打左近熊又升番去25650

佢令你以為個劇本係咁
實情係引牛

用咩gen
出得咁快

嘩 美期

有冇人睇美市

比計算機都冇用，你都唔會估到引伸波幅係幾多

佢夠膽正股升十蚊一仙輪都唔郁 但係如果熊二確認隨時330樓上 怕佢有毛

入奈奈個咩 ？

最良心果間JP都好似有講

差啲比佢嚇走

連意大利仔都轉到燈

美團QQ齊爆升

聽日要針

睇嚟美團小米都要跳船 好撚痛

熊 熊 啪
牛過 哈哈

人地買牛過夜 ->
輸/打靶 : 幾手姐
贏 : 幾百手又執幾十萬

我買牛過夜->
夜期跌300

正 終於有機會入下外賣仔 今次上返70

3幻put 蟹到仆街 要針了

納期企6900

道期好好力

跌得咁撚深

Sqqq係咪即走好

跌穿啦

想問你係咪長期輸錢

仲有10秒

引伸波幅
我見有人話愈低愈好～？

佢好似成日蟹
應該係蟹門至少都略有涉獵

我9uper 專業9up 淡友明燈

加半

夜期想落

全世界睇QQ
中國萬歲

快點強埋我!

260見

Adr得290 大家可以早啲瞓

因為我見親10個輸錢既人 5個都會成日問d差唔多既問題

QQ帶領環球股市上升
中國又贏

中國或成最後嬴家係無錯

25900 keep 住啦

納dee上番6900

有賺不過賺少左好多

-道指?

已止蝕

道指

牛一已到

有咩要止

夜期260

納dee痴線

道仔想重返7000

棍棍上

*納

仲勁過道指

25999

260 wawawa

淡友壓著

9:20 700 +$20

到頂啦

咁人地輸個d 未必報架啫

牛軍 今晚high 得

20蚊會唔會太小

我比多左佢架啦

DH已見

港女262見

有冇人6900沽納

召喚晴巴

條升軌好強唔敢沽

我沽左半

set6950沽1,7000又沽

macd背馳

6902-2a 做長倉先

6950都黎

883 adr

25999, 證明熊軍嘅反擊時間到

Nasdaq cls

26000 51張大期沽@@

牛三重臨 put左納dee既可以落地獄了

師傅又贏

玩咁大。。。

1aud咋

哦。。

我20usd

無入咁多錢開唔到咁多

260頂啦沽爆佢

ig 有冇得set止賺?

要買貨 B浪is coming

認真問

收到
無加密

收到

有，係圖度拉上都ok

又彈

我又要講喇 等埋我呀納指

有冇得set離20點止?
即係依家26000 但我25500開
佢一跌返到25510就放

巴打聽日有機會翻身啦

訓兩次身

扑暈自己聽日數錢

千跌呀

269沽佢老母

第一次留言
其實大家又咁突然轉哂睇B浪？
其實我睇2/11高位265回落黎，反彈得勁的話0.618。
先睇262阻力位，升穿下降軌先都睇係咪B
有錯匆bin，請各大神指教

唔等啦

沽爆佢

所有分析已經唔再重要，呢度已經變左賭場

appl隻敗家仔頂唔住喇

咪亂黎

我好怕我set左止盈係低過現價既佢會即刻同我放左

上面報晒倉-

無了 嗌咗唔好high

抵啦

大家都有倉

我唔執輸 掛6950 -20

demo

準備穿258

appl比啲力啦，最多聽日買部xs max啦

追返474個post就明

有冇人答到我

256都俾多你啦

唔穿260，熊軍又然
熊！熊！哈！

佢好似會唔俾你咁set

真野唔講

牛三

一人讓一步 257啦

回反
6950無了

B浪好快黎到，大家係時候做功課搵番D殘股買

道指行下降軌

比d起息睇下啦

喂納dee有無咁廢呀

3690 多買多賺
唔買就笨

SQQQ 一沽就開車

教育股買唔買得過, 之前都熱炒過

廿點=大棍 四十點=巨棍 啱先過百點 唔係b浪係咩

畫條底線先

屌你做咩唔提我

淨係識買call

當住真錢先

太遲

有幾驚？B浪遲早要黎
係12月，1月，2月，定3月咁解

入晒恆指成份股入面嘅所有Call

買美團追落後

聽日放撚哂d put 追call!

俾啲力水好嗎

外賣仔聽日又唔知要升幾多蚊

仲有未來股王小米

岩先見到26000 50張大期沽

塊面會比人打腫

升多左 唔回就假

咩apps有得睇？

熊軍又然，熊！熊！哈！

tradingview 網黎,要KEEP住睇先知張數

牛軍太high既後果

蘋果一馬當先，ms緊隨其後

道指穿埋開市位就收皮

穿259啦，熊！熊！哈！

呢度無牛軍! 熊熊哈

我唔係高手！我覺得今年底位出左，即係冇得炒落，只可炒上

納dee 果然不負所望 升得高 跌得快

做牛軍唔high得

劍指256

我趁高位變左張-1

miss左沽道指 依家入會唔會太on9

獲利回吐啫，大家比d信心！

一棍

劇本如常

有無殘到咁

小米 美團做膽 無人有異議啦

未high已玩完

回成百點

好左沽左納指對沖緊

所以話一日錢未袋唔high得

納DEE穿跌斬 gogogo

牛軍唔該交埸
熊軍一齊
熊熊哈

又回

high呀啦 睇你地班牛軍瞓唔瞓得著
不過都改變唔到熊軍喺最後贏家嘅命運

Ching 依家put佢落嚟，大唔大風險？驚聽日大挾

唔係700托住今晚美女又跌幾舊

聽日放過259熊

完了吧

唔驚已經入左倉

岩先的26000點沽50張大期原來係真的

聽朝不問價追熊 牛軍慘死

一熊不殺，熊軍又然！熊！熊！哈！

牛軍玩然

回緊啦 牛軍唔好咁high啦

等我用念力頂住班熊熊哈

怕咩 700仲升緊。
700升 恒指唔會大跌

咁早跌，尾市好多時上翻去！嚇我唔到！

畀下面牛軍啦 258死一死
大家happy

仲有沒熊！熊！哈！軍

9:25 上證 -20

夠膽你轉燈

明明你個名叫牛軍

聽日落返255
熊！熊！哈！

美女

牛軍未party已經玩完

258都穿埋啦

講過笑話
b浪

果然港女永遠都要左右捱刀, 跌果陣比上證夾, 要升果陣比美女禁住

A50都唔肯跌，理閪佢美股跌！

幾百點都挾唔起點做牛軍

汕大C今日講左晚上升=比位加沽
汕大C今日講左晚上下降=比位加買

之前試過幾次睹QQ業績⋯⋯

你玩埋我果份

IG
59% 的持倉客戶看多該市場

沈

咪臭系。。
宜家港股跟爺閪 唔跟美股

大戶
咁多人牛左
應該識點做

12點後見真張

1分圖雙頂

tell u a joke

bear market open cow

講2個笑話
牛軍同B浪

納dee想點 雖然sqqq左但都唔係咁跌法掛

唔明要笑鳩牛軍咩 升多左姐

咁就一皮

沈大C今晚講升就+沽,仆直就入倉

就回

set6909 2張

依家去訓算

希望 deep v 打中買到

回了 唔好上穿番6850就得

熊 熊 哈

IG 59% 的持倉客戶看多該市場
大戶熊多左

騰訊控股(00700)公布業績後，摩根士丹利發表報告指出，騰訊第三季銷售額較該行預測高出2%，按非通用會計準則(non-GAAP)計純利亦勝該行預期，惟毛利率44%則較該行預期45%稍低。

大摩給予騰訊目標價420港元，較收市價有大約54%上升空間，評級「增持」。
投行最誠實

合理

熊熊哈軍大勝

我信大行 聽日就增持

冇 conflict of interest?

冰島個"啪啪,熊"應該都好MATCH

ADR 騰迅好堅
聽朝港女學到幾多成

貿易今次再傾唔成就一定反面,面子問題

熊!熊!啪!
熊!熊!啪!
WE WILL WE WILL GU YOU!

熊~熊~哈

牛軍一high就出事

700 劍指285，之前回落到1，2蚊

貼埋呢邊 大師型撚到

升300點
出事
熊熊啪

納dee又穿返下降軌

傾完話唔接受

好友gogogo 逢高加沽

訓先
熊軍聽朝見
熊 熊 哈

lol

熊熊哈！ 熊熊哈！

DJI轉燈了

港股跟爺閪架
美國跌關我撚事
牛軍放心

沽佢

沈大C沒錯,升就沽

無計了老美
聽日美團小米可唔可以跟跌先

聽日千跌

good show

好撚驚，屌

有無咁跌得呀

跟緊美股行法-.-

有QQ加持聽日一定唔會跌

老美快插

美女真係無得救了

混插 gg

玩完了

牛牛再見

26000點 50張大期沽沒FAKE人

係咪要回想騰指時代
你唔好咁high啦
出事架麻

撚狗到
返家鄉

今日真心high得過
除非師公又出黎

特朗普唔收口,周圍咬

美股收皮真好

去返25553

257都無埋 打回原型 散band

布布仲睇聽日彈到？

沈大C開金口,升就加沽

聽朝有平熊

《盤後部署》美元走強美股持續調整，港股短期或下試二萬五關口

《經濟通通訊社１４日專訊》港股今早稍作高開８１點，報２５８７４點，惟已是全日最高
位，午收前港股走勢靜局，午後受醫藥股及石油股跌幅加劇的拖累下，港股跌幅最多擴大至
３０３點，低見２５４９０點，最終恆指以２５６５４點收市，跌１３８點或跌０﹒５４％，主
板成交７９３﹒６８億元，減少１２﹒７％。
國企指數收報１０４０５，跌０﹒７０％或跌７３點。滬指收報２６３２，跌２２點或跌
０﹒８５％，成交１７６９﹒７０億元人民幣。

＊英國脫歐協議若能達成，英鎊勢必會急速反彈＊

隔晚美股早市曾衝高，惟後勁不繼，最終回落收跌。早前美國總特朗普於推特上表示不想油
價過高及不想油組減產，一道話令本身已走弱的美油雪上加霜，連跌１２日，創紀錄最長跌浪，
兼再向下失守５５美元關口，大跌８％。另外，布蘭特期油跌逾７％失守６５美元關口，創一年
新低。此外，上月油組和俄羅斯產量均錄得增長，油組公布的報道亦指出，全球產量增速將超過
需求增速，導致市場供應過剩擴大，全球需求下滑的前景進一步施壓油價，加深市場對全球經濟
增長衰退的憂慮。
另一邊廂，中國１０月金融數據全線不及預期，其中，廣義貨幣（Ｍ２）餘額１７９﹒５６
萬億人民幣，同比增長８％，增速分別較上年同期低０﹒９個百分點。數據過後，中國債市應聲
走高。市場憧憬中央加大力度支撐經濟，若有更多實質政策出台，將有利Ａ股回穩，但過去維穩
市短暫居多，投資者不宜過分憧憬。
另外，英國首相辦公室昨日（１３日）公布，英國與歐盟的談判團隊已就脫歐草案內容達成
共識，周三將於當地開會，討論有關後續措施。英鎊兌美元聞訊漲幅擴大，英鎊兌歐元漲至４月
以來最高。市場亦預料，若果脫歐協議達成，英國央行或會加息，英鎊亦勢必會急速反彈，美元
亦因此會出現下調壓力，有利人民幣及港股表現。

＊騰訊放榜續左右後市，貿戰將繼續令大市波動＊

港股昨日上演了「小奇蹟日」，美股於本周一（１２日）顯著走低超過６００點，連累港股
周二開市急挫５４０點，低見２５０９２點。不過，中美貿易糾紛露曙光，加上人民幣匯價回穩
，港股迅速由低向上，「埋單」倒升１５９點或０﹒６２％，以全日最高位２５７９２點收市，
高低波幅更高達七百點。
惟美股近日頻頻出現震盪，若美股加深調整，勢必影響港股。加上成交不配合，不少投資者
只是炒「即日鮮」。此外，市場觀望今日收市後騰訊（００７００）公布的季績，大行普遍認為
騰訊盈利能力仍屬疲弱，若果揭盅後差於市場預期，港股或會急挫，造成裂口低開，挑戰
２５０００大關。
若騰訊業績符合預期，大市會出現反彈，惟上升空間不大，主要由於騰訊公布業績後，市場
焦點將集中在月底舉行的「習特會」，而距離雙方會面仍有近兩周時間，預期貿易戰相關消息會
繼續令大市波動，料港股將於２６０００點以下游走。（ｍｗ）

下試二萬五

點都綠燈架啦

跌嗰小小就係到叫春！我就唔信聽朝QQ冇290+

700同恆指聽朝開第一下一定高架啦 睇下跟著點走架姐

開q熊

納dee好似上唔番6850

258都守唔到
239見

Sqqq 落左車上唔番
比多次機會

Ig玩緊demo果位巴打可能真係要再等下

Fall free 升福無哂

本金無曬 乜Q都無曬~

Sqqq做咩要落車

一年內都上唔返

彈就開多注沽

Fall free

開鬼唔識彈

落錯車 如離開了幸福高速路

Macd要交配了

屌... DJI 又上番255 我又訓着左唔記得加菇

港女唔跟跌

260不死牛

應該睇252穿唔穿到 穿唔到有機會加多次沽

前日食半 諗住會小回再入 點知廢到

岩岩好high個班牛軍呢

唔係第一日啦
上次道指跌600 港期跌1,200
沽到我火
抽錢去沽三傻

琴日試左幾次都落唔到
唔知今晚點呢

追左幾晚美股 好似唔跟好耐

港女美女兩邊都賺，點搞#

沽美渣港

期指見到D野

拿拿拿！！！！！！
你滿意啦依家

跌比你開心一陣，尾市夾翻上去！

我平左淡倉了

去返25500

夾返小小上去？

大戶平緊好倉 ?

等陣再熊熊哈，沖個靚涼先

師父話 星期四五 都唔係好日子

岩先最高 26000點50張大期沽

老美今晚要一插到尾

唔通係sof

大户好撚狼死

開淡？

反手 仲有國指加倉

246無入到call

熊熊哈
咒語大成功

好 聽日升200點 牛軍贏

岩岩先要原來ig 既保證金要求咁小，咁咪好似輸撚晒個倉？？

仆街，個noi goi個個解讀都唔同

唔該交返個場比熊軍

每次開細都係正數，大就豬到

關事咩

有賺咪好

ig你有20000本都可以開大期架，係唔可以比人夾姐

期指力守257

今日豬左千幾仲未返到黎

棍棍落

咁易睇咩

唔好咁喇 d人亂跟就死

慢慢玩

事實係咁嘛，你每有多50蚊就可以夾多一點，你有10萬，邊會驚比人夾

6800依啲假阻力位係到做架兩

跌喇 跌死佢

等大家賺多d

Everybody follow me
熊熊哈！熊熊哈！

巴打好勇

熊熊哈！熊熊哈！

熊熊哈痴撚線架

正常彈下JEI

Sorry心急左

屌你道指橫行完咪又係穿, 扮乜撚

曾經有過7100，7031,7000等開沽價

見唔反了

嘩，熊熊哈呀

納指好想彈 但道指一馬當先

大棍到泥

納dee

屌原來係麵仔出招，唔撚怪得

做咩唔跟美股破低

我都想知

20000本開20張又得唔得？

25250咁搏

博一博

賣仔勿摸頭 等跌完 有靚位再沽佢老味

I love 納dee

到聽日港女咪又係做獨行俠

真倉

最少大期一張要$20000左右，細期$4000左右，少過呢兩個數，只可以開一張

你敢彈 我就敢加沽

我都係咁話

納指-1心臟病阿，我係咁出出入入

應無了。。

6600見

有冇巴打有Tencent Bear

6800啦 唔洗諗

老美今晚要直插到尾

熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

熊熊哈 係點解

夜期個背馳都都幾明顯呀

好啦聽你地講cancel左個止蝕由佢

但過夜琴收左我2.4k
好貴

好想追多半注 但唔想捱夜

2.4k 條數點計？

戰狼300

笑下你先 都話 7000 唔洗放 今年應該見唔到了

淡友

然後今晚侵侵話貿易戰結束

又想燈

晴巴
又無上到車
係咪要等+1位

晴巴

我個倉吉既 跪求聽日低開俾我牛下佢

係呀 今日6900 你又唔沽

廿四巴除左三角形比大戶狙擊其他都話自己好準

睇下美國佬夠唔夠種再反台,簽完貿協再SAY NO
睇中國仲同唔同美國傾

都似樣既...

等1點後先fall..

我知佢準 出哂名

大約咩位開始留意

係呀 10次失敗唔多過3次

10次失敗，唔多過3次成功?

唔知道了 有排跌 6800 係大位黎 一穿就收皮了

50%姐

咁我由佢夾下 IG幫我止賺左6880-

晴巴 可唔可以幫我買返佢上去7000

用大户力量

6800追左？

對唔住呀晴巴。無信念

依家最貴係6900 －1

有，不過其實我6880- 個度食左70點，所以照追

斯巴達熊軍
熊！熊！哈！

平左6880見account唔上唔落會好難受

老美插插插插

Dji

收回幾多？

DJI 有無底

252algo 底都破左。。

晴巴 天才來 炒期貨

會唔會跌得急左少少

依家先沽算唔算高追

唔理了

6750沽多 d

畫埋呢d圖累死人

251

Dji助功左 搞到大家都要行多步

我都諗住

不停站列車現已開出
未上車既乘客請等下一班列車

唔好咁快呀

Why 6750 依個位真係唔識點加

我251沽dji 夾到262走左。。。大期黎。。

dji 25000樓上點都無死

好想知聽日大戶仲可以點彈...

老美係咪有咩消息。。咁弱

250個日

晴巴又刷錢啦

生到呢d仔發 識生錢

熊！哈！！熊！熊！哈！

邊有咁多日大奇蹟 果日都係因為個電話

一個等於幾層私樓

有留意開經濟數據
周圍都冇乜好消息

睛爸屋企人係咪當你神咁拜

牛軍繼續high high high
有企鵝唔洗騰

刷完啦 600K -＞ 900K 依家去訓 早抖

晚安

10萬玩到上90萬

想搵個位加，但又唔想太貼依家

就黎1m

特朗普咬人

平咗喇？

帶埋我刷大佬

好勵志
晴巴玩咩玩上去?

睇247

晴巴有無坐長倉？

不過跌好少唔跟

帶埋我,最多分番5成贏既俾你

改名繼續熊熊哈
唔好俾佢停

到底要點先可以有反彈呢

DJI 穿左252 可以直落地獄

熊哈熊熊哈
就係咁簡單

我480再加
每－100點就加1注

我25150先菇 會唔會高追

又中 屌你大户

最後的結果就係彈翻上256

25150極危險 要有被挾既準備

好緊張 追真係好危險

18000-20000

原來美股無人打電話係咁爽

雖然好冇氣勢但都係個好既示範
熊！熊！哈！

還好啦 你當買put
個價實會到 爭在你要俾人磨幾耐

好易爆。。
我500一注算

咁港女仲點b浪

260 放左好倉 完全諗唔到今晚最後竟然係熊軍贏
抵我食唔到呢浪

熊一底？

開＋1先

港女真係好on9
朝早睇爺閪 晏晝睇歐洲 晚晚睇三傻

老美最好
鐘意點行就點行 最多盤前睇下歐洲佬

用美股put對沖港女call?

上證行牛一
沽美股啲錢流入港股
熊！熊！哈！

夠本俾佢夾到27500 用SOF大法

睇呀爺

港女就跌完
牛軍party time

Hsi?

阿爺今日無啦啦倒跌，唔係好靠得著

咁快

港女想升,但美帝拖住

抵玩啊

我琴晚都估佢會彈上25480 臨訓set 左價沽...
點知手多貪心set 25520 沽唔撚到

yes」

收市啦

跟！

去到咁盡 我估220

彈啦彈啦

納dee快d上6800比我補補飛先

你都唔跟你個名
好大機會會坐要挨夾
自己量力而為

ig朋友有排捱

好唔好+1佢過夜呢

港女領升

最後2分鐘+沽機會(NOT IG)

睇hsi收左納dee咩反應

係咁拉低 小D錢都仆街..

又賺

聽日一定扯高開

最後上車機會

老美彈完 快再大插

痴線 好撚準 布布其實你係咪就係大戶

其實係全部cdrom買升既力量黎

彈到幾強加沽

其實應唔應該 轉玩ig

布布係咪都係玩ig

納dee爆升10點

我都想，幾百萬點做大戶

期

我都諗緊呢樣野... 好糾結

真係心態決定錢 我用模擬玩 set一樣勁少錢 但肯坐下唔亂郁係反而有唔錯收入

右二條女對腳唔錯

256-258

布神以前都係人 不過佢做咗d人做唔到既野 所以變咗神

屌，愈玩愈大，痴撚線

亂講，我普通散戶

但係你會唔會+1 DJI ?定淨係+1 HSI?

玩期,收市前+1走咗,食幾十點.怕咗美帝

追唔切貨

散户之神

我覺得佢好快滾到上1億

布巴 幾時移民

會唔會玩到ig唔俾佢拎錢

hsi +1
dji 25850開，長坐，睇3000點以上

仲有力彈？？

DJI 彈左100點抖下氣夠啦
快d 開車落地獄咪偷懶

岩岩有諗到個問題，ig大期20000本就開得，即係得400點，咁如果裂口開800點。咁我邊有錢比浄低果400點？？
無知一問，我真係唔識架

demo就正數，真倉一開豬到傻咗

佢會幫你斬之後你要補返錢

補倉囉 會輸突

聽晚繼續納dee
執左個早餐訓教

會直接斬個倉

岩岩被hsi抽到上6810無加到

我做緊d乜9

高頻操作

好多m記

仲未開戶玩期
諗住開市食左牛先算

真 我個刻都唔知自己做乜鳩
1千得返100

硬係覺得咁玩法遲下一條巨棍收我皮

心痛

IG 24小時,唔驚啦

M記比較
不過新地桶應該夠

屌你老美

冇力咪唔沽，我有貨

咁又係。。

6775 納dee
我咁早走又做乜鳩

25107+1

DJI
?

收市穿埋應該唔洗磨

邊止呀
kfc食桶都就黎夠

雙底

好快一棍輸曬

dji 行range?

6810 - 6770
似

老美又彈

自膠
252

雙頂先真